[十萬火急]poly手足由紅隧向何文田方向突圍!!!

十萬火急，請求支援

Push

推

push

救人

方向正確 去公主道

推啊

何文田係政府重地有紅磡警署房屋署等，小心